ต้อนรับมาถึง LIHKG ครับ

เราคุยกันใน LIHKG นะ

Ching 好波！

利申：唔識睇，打埋中英文得唔得

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

歡迎來到LIHKG

我地一齊喺LIHKG傾計啦

ยินดีต้อนรับกลับค่าาาา

ใช่ครบ
คุณคือผู้หญิงหรือเปล่า

ได้ดูครับ

ผู้ชายค่ะ

你係人妖？

เป็นผู้หญิงที่อยากเป็นชายครับ

เข้าใจครับ

上面果d係真係溝通緊定亂打緊字

我都想知

what7theysay

ขอโทษครับ ผไม่รู้ภาษานี้

ห้าอุทธรณ์หนึ่งต้องไม่น้อยกว่า

เขาถามว่าเราเป็นผู้หญิงหรือผู้ชาย แต่เราเป็นทอม

ผมพิมพ์คำนี้ด้วยตัวเองครับ

Seung dim

頂你地係街呀我唔方便菇菇燦士喱

คุณพูดว่าอย่างไร

ผมพูดภาษาไทยไม่เก่งครับ

เพราะว่าคุณใช้ "ค่ะ"

ฉันพูดภาษาไทยได้หนึ่งสองสามสี่เท่านั้น

เก่งมากกกกก

ครอบครัวตำรวจสีดำตาย

555

ห้า หก เจ็ด แปด

賣東飲功

ถ้างั้นเราควรใช้ ค่ะ หรือ ครับ

屌，係度玩膠

ตำรวจที่ใช้อำนาจในทางมิชอบสมควรตายยยย

M ครับ
F ค่ะ

แล้ว ทอม กับ กระเทยล่ะ

幅圖好正

อะไรกัน ... ที่นี่มีคนไทยเหรือ

ผมไม่เคยค้นคว้าอันนี้ ไม่รู้จักตอบคุณยังไง

เจ็ดเจ็ดเจ็ดจะตกนรก

ผมไม่ขายต้มยำกุ้งครับ

هو أعظم LIHKG

คุณพูดอะไรครับ

ㄙㄢㄒㄧㄠˇ

耕挒拎

ตแสัจมำขแบมพรัะยแส่เ้สแ! !!

ฉันไปโรงเรียนโดยรถโดยสาร

Ok

การฟื้นตัวของฮ่องกง

Chock dee

文盲 識聽唔識睇

ตำรวจร่วมเพศ

สวัสดี

โชคดี ?

ฟื้นฟูการปฏิวัติในยุคฮ่องกง

คนฮ่องกงให้กำลังใจ

ตกลงครับ

เนำยยพาทำนยดี่พก

สุนัขตำรวจทุกตัวตายพร้อมครอบครัว

Bro, I cant read that. May you can add Cantonese or english?

以為又係之前啲玩post

推

เรายังไม่ชนะ

Google translate係錯嫁

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

ผมพิมพ์คำเองครับ

咪溝仔咪溝仔

คุณกำลังพูดเรื่องอะไร

คุณหล่อหรือเปล่า?

push

เช่นเดียวกับคุณ

唔識
但真心建議連仔一係整個英文台/LIHKG translate

香港人日程表提醒事項
— 903三罷 908美領 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

คุณพูด"ผลัก"ได้

屌你地老母 又想玩外星字搞事呃埋自己人！

ผมไม่หล่อ

อย่าพูดคำหยาบคายนะ

เราเป็นพี่น้องเราหล่อมาก

ตาสำหรับฮ่องกง

咪pool拍sa殺thai die咪 捧咪溝仔

ดีๆ

黑警 คืนตา !!

อิสรภาพฮ่องกง

ช่วยป้องกันคนฮ่องกงหน่อยครับ

ฉันรู้ภาษาไทยนิดหน่อย

คุณเป็นสาวหรอ?

灌pool thai

คุณจะรู้ได้อย่างไร

Chào mừng mọi người
Chào mừng bạn LIHKG

sawadika tom yum pad tai

Pa sa thai may kaw chai
Kap kun ka

ยินดีต้อนรับความจริงก็คือค😅😅

何喋るのか全然わかんない

cls

頂泰文真係一粒都睇唔

班廢老會話我地同外國恐怖組織係到溝通緊

中間個引號係push咁解！岩唔岩

ใช่เลย

fc唔到 sor

Hong Kong su su na krap 5555

因為你唔似係女

สู้ๆ ฮ่องกง

الله أكبر

收埋啲cup

การฟื้นตัวของฮ่องกงการปฏิวัติครั้ง！

คนฮ่องกงต่อสู้เพื่อประชาธิปไตย!!!

อยากใช้ภาษาไทยคุยด้วยกัน

光復香港 時代革命 泰文點講

ฉันเป็นผู้หญิงที่สวยงามฉันต้องการอวัยวะเพศชายใหญ่ของทุกคน

Herzlich willkommen bei LIHKG

ประหยัดฮ่องกง!

เที่ยวบินฮ่องกง

ช่วยลูกของเรา!

突然想屌泰妹

收埋d卡

สู้เพื่ออิสรภาพ!

外國勢力！外星人語言

ㄧ ㄑㄧˇㄐㄧㄤˇㄍㄨㄛˊ ㄩ

ห้าอุทธรณ์หห้าอุทธรณ์หห้าอุทธรณ์ห

ชี้ทางแก้ แต่ฉันเป็นผู้หญิงจริง

คุณไล่นายหลินหรือไม่?

有無咁多連登仔識泰文啊

ผมเชื่อคุณ

ہانگ کانگ کے عہد انقلاب کی بازیافت۔

คิดถึงแฟน

哇 好堅

พวกเราไปเรียนร้องเพลงชาติที่ USA เถิด

ถ้าคุณอยากจะเรียนภาษาไทย งั้นผมสอนคุญได้ครับ

笑左 呢個我真係睇得明

識泰文數字就自然識 555

لله أكبر‎

สวัสดีค่ะ ยินดีที่ได้รู้จักค่ะ

好多google translate既人妖

藍絲

信你 但有啲男人老狗喺度又陳又卡真係
藍絲除外

玩完膠未？之前未被人吊過？

傻仔唔識泰文以為我地亂打就縮返入老母個臭閪度啦低能仔
โง่มากมาย

你學咗幾耐，我淨係識講好基本嗰啲想繼續學

唔夠一年 識串隻字出黎多過識講
有啲字串完出黎聽到讀法我好快會唔記得或者讀得唔夠準
所以聽果方面就更加係屎到爆

我反而係識講多過識寫，因為一開始係學用英文拼出黎
你喺邊到學，香港好似得工聯會同hku space，有諗過直接去泰國啲大學讀

한국어로 소통할 수 있는 분!!손 들어보세요!!!!!

自學 識幾百個字咋

Adore
我無恆心自學，係喺讀書嗰陣讀過2個泰文course，依家有煲下泰劇同電影溫故知新下，但係無乜點寫過，生哂銹

รัฐบาลฮ่องกงซึ่งรอดูท่าทีของรัฐบาลจีนอยู่นาน หลังประเมินสถานการณ์แล้วว่าการเคลื่อนไหวก่อความรุนแรงนี้ ไม่ได้เป็นเจตนาหรือคำสั่งโดยตรงของรัฐบาลกลางจีน อีกทั้งรัฐบาลกลางยังไม่ได้ให้ความสนับสนุนด้วย แต่เป็นการกระทำโดยพลการของคอมมิวนิสต์ท้องถิ่น รัฐบาลฮ่องกง จึงประกาศกฎอัยการศึก และให้อำนาจพิเศษแก่ตำรวจในการปราบปรามเหตุการณ์ความไม่สงบ ปิดหนังสือพิมพ์ฝ่ายซ้ายที่สนับสนุนการก่อการร้าย ปิดโรงเรียนฝ่ายซ้าย จับกุมผู้นำฝ่ายซ้ายจำนวนมาก และบางคนก็ถูกส่งตัวกลับประเทศสาธารณรัฐประชาชนจีน

ฉันจะแบ่งปันกับญาติของฉันในประเทศไทย

คนฮ่องกงสู้สู้

泰文有樣野難係某啲生字既詞尾係會借字
例如 โชคดี cho:hk dee
ค從kh借左去做K尾
又例如食物อาหาร
個ร就由R變左做N
另外仲有啲叫疊音字
好似博物館 พิพิธภัณฑ์
พิphi พิธphit+tha ภัณphan ฑ์ 不發音

或者正方形 สี่see เหลี่ยมliiam จัตุjat+dtoo รัส rat (呢度ส又由s變左t啦)
後面果part จัตุรัส
จัตุ 同時間包含左จัต jat 同埋 ตุ dtoo
呢兩個音

呢啲野好多都係唯有靠自己記

連登仔都識多國語言，我出噃去反省點解自己咁廢

重覆音可以用ๆ

อย่าเล่น

由第1頁睇到呢度終於有個明晒嘅comment

?$@&>>£+%{,¥

Google translate: 如果你想學習泰語 所以我可以教你。

that's the reason google translate is shit lor
所以通常用จึง

มึงอยากคุยเหี้ยอะไร บอกมาสิ่

喂ching你想點先

係咪發音=哈哈哈？

唔知你up乜但幾好

同埋我覺得啲字差唔多咁又痴埋一舊好難睇，平時泰國人打泰文仲唔會加標點符號

好似บ同ป咁已經差唔多樣，仲要加埋聲調嗰啲，學到頭都暈，但反而學講係易好多

between 估唔到可以有人分享泰文心得，感撚動